{"info":{"title":"Разработка решений с использованием блокчейн технологий","detail_info":"","source":[]},"cards":[{"question":"Почему блокчейн заслуживает доверия?","answer":"Блокчейн - это пиринговая сеть, которая имеет свой консенсусный алгоритм . Основная причина его надежности заключается в том, как он хранит и обрабатывает данные. Он использует криптографические алгоритмы, чтобы гарантировать защиту данных от любого стороннего злоумышленника"},{"question":"Что такое Ethereum?","answer":"Ethereum - это децентрализованная система, как и биткойн. Он полностью децентрализован, что означает, что централизованная власть не контролирует его"},{"question":"Что такое публичный ключ?","answer":"Публичный ключ используется в криптографическом алгоритме, который позволяет партнерам в блокчейне получать средства в свой кошелек"},{"question":"Что такое частный ключ?","answer":"Частный ключ это буквенно-цифровая фраза, которая используется в паре с публичным ключом для обеспечения шифрования и дешифрования"},{"question":"В чем разница между Ethereum и биткойн-блокчейном?","answer":"Блокчейн - это распределенная пиринговая сеть. Он предлагает лицам записывать неизменные данные, а также прозрачность. Разница между биткойнами и Ethereum заключается в их подходе. Ethereum, являясь решением блокчейна 2-го поколения, улучшает биткойны практически всеми возможными способами"},{"question":"Отличается ли блокчейн от банковской книги?","answer":"Банковские книги используются для обеспечения правильного выполнения транзакций. Вот почему они отслеживают и фиксируют транзакции. Существенная разница между банковской книгой и блокчейном заключается в том, как они управляются"},{"question":"Что такое публичный блокчейн? Привести примеры","answer":"Публичный блокчейн является публичным по своей природе. Он полностью децентрализован, где каждый может читать, писать и присоединяться. Никакая центральная власть не контролирует блокчейн"},{"question":"Что такое федеративный блокчейн? Привести примеры","answer":"Федеративный блокчейн - это блокчейн, управляемый группой. Это делает его более быстрым и масштабируемым, поскольку группа посвящает проверку транзакций. Для начала предварительно выбранные ноды становятся лидерами. Эти ноды и определяют как транзакции, так и лица, которые могут участвовать в блокчейне. Например, EWF, R3 и т. д"},{"question":"Каковы недостатки блокчейна?","answer":"Блокчейн не свободен от недостатков"},{"question":"Что такое блоки в технологии блокчейн?","answer":"Блок является частью сети биткойнов. Транзакционные данные постоянно хранятся в блоке. Кроме того, блоки всегда последовательны, и новые данные добавляются в последний блок"}]}